點解無人再提Chinazi? 係咪twitter戰線既人捉走晒？

一人一retweet
將Anti Chinazi散播全球

推上熱門

連登開始有廢post

有繼續做
Btw LorraineC絲打好L唔正常
D狗依家玩緊咩
同知更鳥一樣
上水就係咁用腦魔
痴咗線一樣

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

唉.......我真心覺得有需要追查落去
有P牌咁樣同大家講炒車，叫人唔好查，更加覺得可疑

掛住nba

覺唔覺連登呢排無9月嗰陣斷得咁誇張
作為狗，既然阻住唔到你哋用連登
咁我就入連登玩高級分化

不嬲將antichinazi boycottblizzard 同 lbj 連埋用

推

直接用CCP代替

而家CCP已經代替咗Chinazi成為另一種恐怖主義既代名詞